［唔是講笑］摩daddy同沙daddy對足球有好高深嘅見解

一個拎pogba防守
一個就拎kante去進攻
佢哋咁sick ball
唔怪得我哋成班波台手足只可以喺度講波而冇得好似佢哋咁去教波啦

摩DADDY都係抄迪甘斯姐

但人哋有世界杯，摩daddy得飛機杯

迪甘斯是漫畫嗎？然而daddy誤會了嗎？